八號風球要留係安全地方，所以我應該要離開屋企

八號風球，我應該要離開屋企
因為我半個屋企無左個頂，而家周圍漏水，又好驚d磚頭吹跌，又擔心吹跌棚架